[突發]Lastday 13丁友上天台影相比人捉到 你問我答

上天台影相比人斷正

你係咪on9

有咩好問？問你點上天台呀？

唔係

唔撚想知呀 返屋企溫dse啦中學雞

威唔威

即場跳落去仲威